（抵制TVB）蟲蟲奶粉美素佳兒 你仲仆崩頭捱貴價買？

各位marketing JJ注意，
TVB係品牌負資產，喺TVB落廣告，
你哋苦心經營嘅品牌形象將付諸流水！無人可憐！
TVB今個月開始同廣告客戶傾下年合約，Keep住個氣勢到年底啦！
廣告界多番強調，去FB洗版係有用ga

是晚重溫@3 Nov 2019
美素佳兒

【美素佳兒做咩？】
蟲蟲奶粉邊個食 冇人食冇人食

美素佳兒奶粉驚現蟲屍，食環署介入調查。市民張先生上月中在銅鑼灣購買多罐美素佳兒三號奶粉，數日後開罐沖奶餵廿個月大的女兒，惟愛女飲了兩次後，張再打開奶粉罐時，赫然發現罐內有一條約四毫米的物體，疑似蟲屍。

量匙容量不相符 隨時餓親BB

美素佳兒宣布因附送的量匙與原本藍色量匙不相符，為避免混淆消費者，將自願回收「皇家美素力」嬰兒配方奶粉。

美素媽咪會貴價兼洩私隱

經媽咪會出售的奶粉，價錢亦會較正常藥房奶粉的建議零售價為高。按消委會去年12月調查數據，美素佳兒的建議零售價最多較藥房價貴18%；美贊臣建議零售價也較藥房價最多貴3.9%。港媽透過媽咪會訂購要捱貴奶粉之餘，亦要於入會時提交個人資料，變相讓奶粉商借機收集顧客資料，作產品推廣之用。

限制供應逼媽媽捱貴奶粉

美素佳兒繼被指向藥房綑綁式賣奶粉後，再被指集中供貨予連鎖個人護理用品店。有藥房負責人質疑，美素佳兒早前指增加供應至100萬罐，當中可能有約七成供應予連鎖店，其餘供應予藥房，令市民不能從藥房以低於正價（建議零售價）買奶粉。

五大訴求，缺一不可！
再唔撤budget，業績定仆直！
盡快同TVB割席！

【抵制CCTVB 任務流程】
1.派嬲

2.洗版

3.罷買

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

※請善用template，清晰表達訴求
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG:

多謝大家

黑警死全家

抵制一切係tvb落廣告嘅產品
tvb 高層死全家

block 9左留言功能？

唔知CCTVB今晚又點樣做淡割耳單野呢

你地真好叻呀

喂呀，你咁樣是不對的

有咩你咪講囉

收埋收埋，講啲唔講啲咁

唔講好過講啦

我有講錯咩？

新鴻基旗下一田百貨既優惠日27號開始啦！

無講錯呀我

我都唔知你點解咁肯定

其實三秒時間都唔算好長

認真問 初生嬰兒奶粉有咩牌子可買

就算長咁又點

好似回錯post添

智多健

唔該巴打

好眼訓

但又唔想訓

點解又係咁

騙你，為甚麼？

push

721

在7月21一日，那天我上了一地鐵，然後發生了甚麼事情呢？
就是甚麼也沒有發生，就如同三十年前某初夏一樣，接著，我又夢二十年後，一片黑暗，然後就醒了，如常返學

他們說，今天又有人被斬了。我憤怒。
然後他們告訴，還有人被咬下一根耳朵呢，就在地上，我問，為甚麼電視上都沒有？

主流媒體會不播嗎？他們說，你懂的。
不是呀，我看見有人被打呀，在電視上，但沒有耳朵。
是的，你能看甚麼，聽甚麼，都是被控製的。

nothing happyed

無力感很重，但仍然要有希望，因為希望的力量大於絕望

如果有一天，你累了，請好好休息，休息，其實是為了繼續，向前行

夢想何價？

堅持何價？

Push

推

佢地客源水貨狗

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

Thx

，

天日搞tempo好唔好？

日以繼夜，不斷唱衰示威者

FB洗洗下版出error係咩事?
瀏覽速度太快?

咁撚仆街嘅